\chapter*{Forord}

Dette dokument indeholder projektdokumentationen for projektet \textit{Cell sorter for isolation of insulin producing cells}. Dokumentet indeholder kravspecifikation og accepttest for systemet, samt dokumentation af projektets design og implementeringsfase. 

Kravspecifikationen er udarbejdet i samarbejde med Søren Gregersen, overlæge på Medicinsk Endokrinologisk Afdeling, Aarhus Universitetshospital, der agerer som projektets kunde. 

\textbf{Læsevejledning}

Alle underdokumenter i denne rapport indeholder en seperat indledning, hvor det enkelte dokuments formål er beskrevet. Hvert dokument indeholder en seperat læsevejledning. 

I bilagslisten forefindes alle filerne, der er afleveret ved siden af rapporten, herunder datablade, Matlab-kode, Eagle kilde-filer og Gerber-filer. Herudover er den udfyldte accepttest og fejlrapport vedlagt som bilag.

Ved siden af rapporten er vedlagt en video, som viser den udviklede prototype.

%Der vil igennem rapporten fremtræde kildehenvisninger, og disse vil være samlet i en kildeliste bagerst i rapporten. Der er i rapporten anvendt kildehenvisning efter Harvardmetoden, så i teksten refereres en kilde med [Efternavn, År]. Denne henvisning fører til kildelisten, hvor bøger er angivet med forfatter, titel, udgave og forlag, mens Internetsider er angivet med forfatter, titel og dato. Figurer og tabeller er nummereret i henhold til kapitel, dvs. den første figur i kapitel 7 har nummer 7.1, den anden, nummer 7.2 osv. Forklarende tekst til figurer og tabeller findes under de givne figurer og tabeller.

Alle dokumenterne og referencer er vedlagt på den afleverede USB.

\phantom{Luft}

\phantom{Luft}

\begin{table}[H]
	\centering
		\begin{tabular}{c c}
			\underline{\phantom{mmmmmmmmmmmmmm}} & \underline{\phantom{mmmmmmmmmmmmmm}}  \\
			Anders Toft Andersen			& Anders Esager		 			\\
			&\\
			&\\

		 																									
		\end{tabular}
\end{table}