\chapter{Indledning}
Insulin er et essentielt hormon til regulering af glukose i blodet. Produktionen af insulin foregår i pancreas, nærmere bestemt i de Langerhanske øer. Et fald i insulin produktionen grundet nedsat funktion af de Langerhanske øer kan medføre den livstruende sygdom \textit{diabetes mellitus (type 1)}. Prævalensen af diabetes mellitus er i Danmark på 320.545, hvor omkring 10 \% lider af type 1 diabetes (\cite{diabetes}). På grund af den større udbredelse af diabetes, er der stor interesse i forskning på området. Til forskningen bruges der ofte en stor mængde af langerhanske øer. 


\input{Hovedrapport/baggrund}


\section{Problemformulering}
På Medicinsk Endokrinologisk Afdeling (MEA), Aarhus Universitetshospital, har er der tidligere arbejdet hen imod en automatiseret løsning til isolering af langerhanske øer. Den automatiseret løsning vil primært bidrage til forskningen der foretages på afdelingen. Tidligere blev der udviklet en prototype til automatiseret ø isolation, der fungerede ved hjælp af kamera detektion. Ved detektion sugede en pipette den detekterede ø op fra en petriskål. Pipetten blev Styret i X,Y og Z retning vha. en mekanisk robotarm. Prototypen var dog ikke præcis nok, primært pga. bevægelse i væsken, og projektet blev derfor stoppet.

Målet med dette projekt er, i samarbejde med Medicinsk Endokrinologisk Afdeling, at udvikle et \textit{Proof of Concept} system til isolering af langerhanske øer. Systemet bygger videre på de erfaringer man gjorde sig ved den tidligere prototype. Metoden til isoleringen baseres fortsat på kamera detektion, mens den mekaniske isolering i stedet erstattes med et ventilsystem. Det udviklede system skal altså kunne detektere langerhanske øer vha. billedprocessering for herefter, at isolere øerne fra resten af opløsningen med en ventil. 

Herudover skal en cost-benefit analyse være med til, at belyse hvilke økonomiske og kvalitative fordele det udviklede system vil have sammenlignet med den anvendte manuelle metode.

\input{Hovedrapport/projektafgransning}