\section{Software}
Software implementeringen af \textit{The Cell Collector} beskrives det i detaljer, hvordan de enkelte Matlab funktioner er implementeret. Herudover vil der i afsnittet være beskrivelser og resultater af enhedstest. 
 
\subsection{Kamera}
\input{implementering/kameratest}
\input{implementering/kamerasimulering}

\newpage
\subsection{Matlab funktioner}
I dette afsnit er implementeringen af de enkelte funktioner i Matlab nærmere beskrevet. Selve implementeringen tager udgangspunkt i beskrivelserne fra design dokumentet. %Herudover er der beskrevet test af de enkelte funktioner.  


\input{implementering/initArduino}
\input{implementering/cameraFeed}

%\subsubsection{detectIslets}
\input{implementering/detectIslets} 
\newpage
\subsubsection{loadCell}
Funktionen til load cellen er implementeret efter beskrivelsen i design dokumentet. Dens funktion er, at konvertere det analoge input (v) til indholdet (ml) i celleopløsningsbeholderen. Dette er implementeres ved en liniær model:
\begin{align}
mL = a*input+b \text{, hvor a er hældningen og b er skæringen med y aksen}
\end{align}
Det analoge input ganges altså med en faktor a plus et offset b for at konvertere spænding til antal ml. Nedenstående tabel viser indgangsspændingen for forskellige mængder i beholderen. Udfra disse data er der lavet en liniær regression for at finde hældningen a og skæringen b.
\begin{center}
		\begin{longtable}{ | m{3cm} | m{3cm}| } 
			\hline
			\textbf{ml i beholder} &\textbf{Analog input} \\ 
			\hline
			 \SI{0}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			 \SI{25}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{50}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{75}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{100}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{125}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{150}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{175}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{200}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{225}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\SI{250}{\milli\litre} & \SI{0}{\volt} \\ 
			\hline
			\caption{Kalibreringsdata for loadcellen}
			 		\end{longtable}
\end{center}

Figur REF viser den liniære funktion, samt de enkelte data punkter fra tabellen. I Matlab er funktionen .. anvendt til at finde det bedste liniære fit. Regressionen er baseret på Least Square metoden. \fxnote{Henvisning}
Udfra beregningerne i Matlab er hældningen a og skæringen b fundet til hhv:
\begin{align}
a = something
b = something
\end{align}
Den endelige funktion er dermed givet ved:
\begin{align}
ml = something*input+something
\end{align}

For at reducere støj og mindske følsomheden overfor hurtigere ændringer i indgangsspændingen er der implementeret en midling af de sidste 10 målinger. Dette gør konverteringen mere robust overfor støj.  


\subsubsection{valveControl}
I denne funktion styres åbning og lukning af ventilen. Til dette anvendes funktionen writeDigital
\subsubsection{pumpControl}

\subsubsection{settings}
\subsubsection{exportData}

\newpage
\subsection{GUI}
\subsubsection{Hovedvindue}
Screenshot af det færdige program

Beskrivelse
\subsubsection{Indstillingsvindue}
Screenshot af Indstillingsvindue

Beskrivelse

\newpage
\subsection{Matlab callbacks}
Dette afsnit beskriver callback funktionerne..
%\subsubsection{•}
\subsubsection{Start callback}

\subsubsection{Stop callback}

\subsubsection{Settings callback}