\subsection{Use Case 1: Påfyldning af celler}
\begin{center}
		\begin{longtable}{ | m{1.785cm} | m{1.785cm}| m{1.785cm}| m{1.785cm}| m{1.785cm}| m{1.785cm}|m{1.785cm}| } 
			\hline
			\textbf{Krav nr.} &\textbf{ Handling} & \textbf{Forventet resultat} & \textbf{Test-metode} &\textbf{Resultat} & \textbf{ \checkmark \textbackslash -} & \textbf{Initialer og dato} \\ 
			
			\hline
			1.1 &  Operatør fylder celle-opløsnings-beholderen &  & Celle-opløsnings-beholderen fyldes med væske  &  & & \\
			
			
			\hline
			1.2 &  Celle-opløsnings-beholderen er fyldt &  & ??  &  & & \\
			\hline
			
			1.3 &  Operatør starter sorteringscyklus ved at klikke på [Start]  & Opstarts processen i gang sættes, observeres & Knappen [Start] trykkes.  &  & & \\
			\hline
			
			1.4 &  Systemet initialiserer Arduinoen  & Arduino initialiseret signal modtages og gives til UI & Det observeres på GUI’en at Arduinoen er initialiseret.  &  & & \\
			\hline
			
			1.5 &  Systemet kontrollerer celle-opløsnings-beholderen & Kontrol vægten returnerer en høj spænding for fyldt celle-opløsnings-beholder. & Spændingen måles med multimeter.  &  & & \\
			\hline
			\fxnote{ Tabeloverskrifter skal fortsætte på næste side}
			1.6  &  Systemet initialiserer kameraet & Kamera Initialiseret signal modtages og gives til UI & Det observeres på GUI’en at kameraet er initialiseret.  &  & & \\
			\hline
			
			Undtagelse 1 & 1. Waste-beholderen er fyldt & System-besked: Tøm waste-beholderen & Der startes 2 sorteringscyklusser. Resultatet observeres på GUI.  &  & & \\
			\hline
			
			Undtagelse 1 & 2 \& 3 Operatør trykker [OK] & Systemet fortsætter opstartprocessen & Knappen [OK] trykkes  &  & & \\
			\hline
	
			
			Undtagelse 2 & For-bindelsen til Arduino frakobles  & System-besked:  Ingen forbindelse til Arduino, kontroller forbindelser & USB kablet til Arduinoen frakobles. Resultatet observeres på GUI.  &  & & \\
			\hline

		Undtagelse 3 & 1. Kameraet initialiseres ikke & System-besked: Kameraet er ikke initialiseret. & Kameraets forbindelse frakobles. Resultatet observeres på GUI.  &  & & \\
			\hline
		
		Undtagelse 3 & 2.Genstart initialseringen af Kameraet & Feedback fra kameraet om initialisering start. & Kameraet kobles til PC igen. Resultatet observeres på GUI.  &  & & \\
			\hline
			
		\end{longtable}
		
	\end{center}
	\pagebreak