  \subsection{Test setup use case 3: Stop sorteringscyklus}
\begin{center}
		\begin{longtable}{ | m{1.785cm} | m{1.785cm}| m{1.785cm}| m{1.785cm}| m{1.785cm}| m{1.785cm}|m{1.785cm}| } 
			\hline
			\textbf{Krav nr.} &\textbf{ Handling} & \textbf{Forventet resultat} & \textbf{Test-metode} &\textbf{Resultat} & \textbf{ \checkmark \textbackslash -} & \textbf{Initialer og dato} \\ 
			
			\hline
			3.1 &  Operatør stopper sorteringscyklussen ved at trykke på [Stop] & Sorteringscyklussen stopper & En sorteringscyklus er i gang. Knappen [Stop] trykkes. Resultatet observeres på GUI.  &  & & \\
			\hline
			
			\hline
			3.2 &  Systemet slukker for pumpen & Flowet i slangen stopper & Observeres ved at se på flowet i slangen &  & & \\
			\hline
			
			3.3 &  Systemet slukker for kameraet  & Kameraets sluk signal modtages og gives til UI & Det observeres på GUI’en at kameraet er slukket.  &  & & \\
			\hline
			
			3.4 &  Systemet slukker for kamera lyset  & Lyset slukker & Kamera lyset observeres  &  & & \\
			\hline
			
			3.5 &  Systemet slukker for arduinoen & Arduino sluk signal modtages og gives til UI & Det observeres på GUI’en at Arduinonen er slukket. &  & & \\
			\hline
			
			Undtagelse 1 &  1. Celle-opløsnings-beholderen løber tør for væske & Sorterings-cyklussen stopper & En sorteringscyklus er i gang. Sorterings-cyklussen forsættes indtil celleopløsningsbeholderen løber tør for væske. Resultatet observeres på GUI.  & & \\
			\hline
			
	
			Undtagelse 1 &  2. Systemet slukker for pumpen & Flowet i slangen stopper & Observeres ved at se på flowet i slangen &  & & \\
			\hline
			
			Undtagelse 1 &  3. Systemet slukker for kameraet  & Kameraets sluk signal modtages og gives til UI & Det observeres på GUI’en at kameraet er slukket.  &  & & \\
			\hline
			
			Undtagelse 1 &  4. Systemet slukker for kamera lyset  & Lyset slukker & Kamera lyset observeres  &  & & \\
			\hline
			
			Undtagelse 1 &  5. Systemet slukker for arduinoen & Arduino sluk signal modtages og gives til UI & Det observeres på GUI’en at Arduinonen er slukket. &  & & \\
			\hline			
			
		\end{longtable}
		
	\end{center}
	\pagebreak